但尽管斯通拄着拐杖四处走动，警方还是宣布他“携带武器，很危险”。 伊拉克退伍军人遭连环杀人案追捕 Nestel | 2014年12月16日|每日野兽 
 然而，我第一年就看到一个人死在离我十英尺远的地方。 监狱里的百万种死法|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽 
 然而，小女孩的家人起诉该公司非正常死亡。 十大最糟糕的Uber恐怖故事|Olivia Nuzzi | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 阿巴斯一直致力于——虽然不太成功，但仍然致力于——非暴力。 以色列犹太教堂大屠杀后:一场新的起义? |Michael Tomasky | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 然而，麦凯恩的助手布莱恩·罗杰斯(Brian Rogers)反驳了UANI，称tinb与伊朗的联系是“转移注意力”。 麦凯恩帮助伊朗的商业伙伴|本·雅各布斯| 2014年11月13日 
 然而，这一夜一夜平安无事地过去了。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 然而，这样的话却从她嘴里很圆滑地说了出来，她也不知道为什么。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 然而，在我看来，今天人类的世界似乎是一个非常险恶和可怕的世界。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 这是非常令人愉快的; 然而，当一艘船向他驶来时，他终于松了一口气。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 尽管如此，我们那天晚上到达和第二天早上着陆时，都是非常安静和平静的。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种